做完占食sarp蛋定普通荷包蛋都ok？

唔肯定蛋黃食唔食得